10賊入屋劫270萬 有人持伸縮警棍

2019年9月10日:

旺角亞皆老街一單位，凌晨零時許，一名女子報案，指有逾10賊入屋，當中有人持伸縮警棍，打傷她及同住男事主，搶去270萬元。救護員到場將該男事主送院，警方正調查案件。

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

警棍係警員用開
好似係

好撚怪⋯⋯打劫有伸縮警棍？

終於露出真本性

知道有人gum錢💰

諗起向西篇故

伸縮警棍

重點：警=賊

旺角亞皆老街一單位，凌晨零時許，一名女子報案，指有逾10賊入屋，當中有人持伸縮警棍，打傷她及同住男事主，搶去270萬元。救護員到場將該男事主送院，警方正調查案件。

據知男事主在內地從事貿易生意，疑涉及生意糾紛，凌晨時分，其中一名相識男賊到訪，他們打開門後，逾10名賊人一湧而入，兩人被挾持下打開夾萬，被搶去約270萬元。

報警都冇撚用

香港警察呢

冇可疑啦
而家班狗都擺到明係攞正牌犯法唔洗負任何責任
殺人都做得出打劫濕濕碎啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

休班警

殺人強姦打劫做齊哂
全港最大黑幫

城管來香港，第二兼職？

每人27w仲未計分俾大佬？

270萬？係咪上次提款清機所以擺咁多錢係屋企？有邊個會知你有咁多錢？我估銀行職員都有機會係犯

有十個一齊仲怪。。。。